習大大同柒婆簡直係天作之合！造就黃色經濟圈！

一年前未有社會事件
好多港豬一到放假返去深圳
食海底撈／喜茶／地溝油垃圾食品
振興深圳經濟
嗰時根本就唔知咩叫黃色經濟圈

點知........心急如焚習大大 + 好勝心強柒婆

無啦啦搞逃犯條例
引發史上最嚴重民憤仲要不斷火水救火
搞到越嚟越好多人唔信支那
喚醒唔少港豬見識到支那要有幾閪就有幾閪
入境支那仲要無啦啦搞查人身分證查人手機
嚇走晒後生仔唔再去支那

未有中国病毒之前
一連串社會事件
已經間接衝擊深圳經濟
之後依家雪上加霜
支那病毒搞到好多深圳熱門地方店舖收撚晒皮

再加上有黃色經濟圈越做越大
好多香港人寧願支持本地黃色經濟圈
未來應該唔會再去支那振興紅色經濟圈

一年變化真係好大
跟住黃色經濟圈越來越強

希望大家巴絲真係唔好放棄黃色經濟圈

哭撚咗

藍店

What about施生同人民日報 大公文匯日日足奏既功能

唔止咁, 呢兩條檬柄唔止將黃色經濟圈係香港普及, 仲將色經濟圈既威力擴展到全世界!! 而家由美國帶領全世界唔同中國做生意

加速主義冇得輸
希望繼續火水救火加把勁

你地唔上去仲好 我唔駛同人迫

黃色經濟圈

絕不支 深圳經濟

人民日報900字評論：黃色經濟圈不值一駁

未必能日日支持黃店
但藍店就一定會抵制

總加速師最犀利既加速戰績一定係武漢廢炎!! 冇武漢廢炎, 香港,台灣,南海,貿易戰問題, 美國都只可以流於嘴砲或差下波咁未至於收你皮!! 你玩到播毒呢招又口硬唔扮死狗扮可憐無辜, 仲要累全世界咁多國家有死亡!! 咁仲唔收你中共皮?

六區初選選手已經各就各位
============================================

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

堅持黃色經濟圈

太興下午茶時段仲有唔少人排隊等位

國際化黃色經濟圈

希望三峽大壩加油；
冧撚咗中國又會日日贏

查電話真係痴線 嚇走埋港豬

民間反應 印度最勁

幾時出套"習柒野合"?

想知深圳d貴價飲飲食食鋪頭執曬未

呢個真

其實如果老江老胡仲在位, 應該唔會玩到咁爛
大家拎自己利益happy得過且過咪算

上去隔離14日啦你個柒頭

大陸商場現況

你估總加速師個名係流㗎？

依個post我已經見左不下二十次

不過黃店真係好撚難食

個班係藍屍
冇得救

哭𠹌左

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

本身真係中港”融合”緊，兩條友好大喜功，做咗廿年嘅文化滲透工作又重頭開始

我哋都唔可以停，要將黃色經濟圈既力量輸出全世界。單靠香港既力量唔大，但加埋支那其他對手，特別係啲發展中國家既力量，個影響就好大。

其實依家只係好多港豬返唔到去

同一樣內容嘅post要開幾多個

放心，超堅持，食野都豪d
以前茶餐廳三個人食150，而家黃店兩個人都200

1

W

睇多d恥笑post好過散放負能量

試下通關叫雞唔洗比人拉
東莞開放返
個1皮應該上左去7成

曱甴平表示宜家成功立到黨安法
咩都贏哂

香港獨立思想本身都收咗皮
一國兩制開始越嚟越成功
越來越多人返大陸食好西

點知.......千年道行一朝喪

奶茶聯盟都好重要

Push

推

胡溫時期一國兩制的確好成功
但到習大大時期.......所有一國兩制功勞已經收皮
仲輸埋台灣

留意到對家已放棄直接寫文屌黃店嘅低級手法，改為扮成黃圈支持者，但主要內容係話自己為撐黃店硬食難食嘅食物、閪嘅服務，旨在無意識間抹黑黃店
事實係黃又好、藍又好，一樣有好食難食，就我個人覺得黃店普遍啲人nice好多，重有係用心做食物，野食無咁罐頭，大家請相信自己所試到嘅感覺，唔好咁易比人帶風向

習大大加速主義唔係浪得虛名

最慘係有班柒頭跟對面風玩鬥黃，屌黃店人血饅頭偽黃?
人地做生意用埋間公司名義打開門出埋樣表態，
預左比官商警黑搞佢，就係為左食人血饅頭?

撐支個班係自私自利賤種
黃既點計都會好過佢地係正常
唔係撐中既人衰過撐港既人
係無良賤畜點都衰過普通人

大家真係要幫手教育下長輩 好多長輩唔識搵黃店

佢地肯定有做過，柒大大和習婆。

上年東張閪望成日介紹深圳有咩玩
YouTube就好多19Channel 西多屎嗰堆介紹深圳有咩好食好玩

仲有 Youtuber Ailson Tsang 條肥閪

第一件事係咪撚on99跟風一齊去同啲五毛鬥黃先
係鬥就鬥紅 贏撚咗再鬥黃
未見曙光就比人帶住先內鬥

消費已全黃咁滯

改變左我很多

以前 出街 好多時只會食m記，大家樂，大快活，KFC 呢類

依家會去好多小店(黃)
盡量看apps食飯

要將黃色經濟圈變成習慣